狗！

已有四架狗車轉入沙田圍站出面，仲有三架等燈位